1158 東陽光藥

重組獲批之後今朝升過7%
仲有幾隻藥入左CDE優先審批名單

唔係1558咩